中忍考試其實係咪炒獵人考試

1 on 1
天之書 地之書=搶number
宇智波滅族寫輪眼=古拿比加
大蛇丸=希索加

恒管入學試呢

查實一開始主角設定都似

鳴門 = 小剛
佐助 = 基路亞

其實講左好多年

樓主啱啱瞓醒

古仔似佐助多啲

緊係啦 係d火影撚自己呃自己唔承認姐

仲要雷切 千鳥

仲有音忍抄鵝蛋頭

測能力方法好似直頭一樣

其實火影抄哈利波特

抄香港考試

炒乜？點炒？用鑊鏟炒？

仲記得同年代矢吹本blackcat都係玩眼，個技又係copy技，呢套就疑似係抄火滾撚樣，套嘢啲反派仲抄埋hxh

九尾抄三毛

係，當年獵人紅過火影

念炒jojo啦

係hunter抄火影
火影都完咗hunter都未完

其實係HUNTER停刊
NARUTO無野可以抄劇情暴走

香港套少林學園就抄火影

炒你老母

炒咩 炒麵？？？

不如睇舊post討論

最尾...